醫務人員 唔打 人道工作者 唔打 記者 唔打 宗教人士 唔打 戰俘 唔打

只有卧底狗 / 黑幫狗 先會無差別攻擊
本人嚴厲讉責香港警方在機場假扮不同人士作出暴力違法行為!

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

[緊急分析]法！不！責！眾！